Virtual Youtubers討論區 (549)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

我覺得其實可以直接開一個天使直播討論區
淨係討論佢呢一關都有排開

‎♡(❊´︶`❊)｡۞·:

唔知推邊個好? 推團長啦

以連登燈力一開post就過到

天使啲判斷力已經亂曬得翻肌肉記憶
佢不如同平時一樣相信肌肉好過啦
下次唔好再玩嘢

我願意用彩虹人做代價令公主起死回生

睇多半個鐘
真係頂唔順
今日已經睇咗成10幾個鐘

51萬
46萬
100萬

睇黎今晚都係過唔到 訓先

犧牲自己

永續同接

入去睇陣出返再入去睇過會唔會計幾次

一個stream播越長，同接維持住幾萬既話
就越容易過百萬views

҉٩(*´︶`*)۶҉✨

去到一個地步應該直接棄game喇掛
或者每次直播臨完Ending之前試一次

用埋你件774定776狗

應該係啲人入去睇佢打到死左就熄 之後得閒又入去睇多場

LM

天使而家同摺二萬幾

差少少邊會棄

12個鐘
開咁耐
一路keep住2萬同接
啲人睇一陣又走，走咗又換新人睇
個view數咁高真係唔出奇

玩咁耐開波都比人扣咁多血 真係廢

睇到都覺得辛苦，而家佢就好似點錯技能點，勉強做啲唔擅長嘅嘢

搵船長off collab再代打咪得同接新高

又釣

再賭大啲
啱啱話香港時間2點前過到抄548
香港時間4點前過到我就抄549

俾三傻個邊個Jump scare嚇親

你叻

我上次睇左20個鐘
今日7個鐘

邊度係少少成三十幾鳩個鐘

聽咗好多粒鐘megalovania

係呀，100萬view
咁不如日日開

換下歌聽

大家都係虹人
相煎可太急

起唔起死回生都死ok?

Lm

公主未有耐死啦
係自閉咗啲啫

呢埋隻眼都有啲旋律喺度
最慘係個旋律完之前一定係GAME OVER嗰個BGM

呢D endless content先正
好少人打機會咁高view數
好似Forsen speedrun minecraft咁

直播最長一個枠得12個鐘，應該分咗枠
而我估當時既狗未有黑船，而且玩RPG
我估同接得5000左右

你25公主

天使龍3D初披露都係100萬
Undertale一日就過左
我真係唔知應該開心定點好
心情複雜
攞命搏翻黎，但係班無情sans民又唔知會唔會留低

不過呢一刻天使的確係無可否認係一姐

公主生就得

而家兩萬幾人就係等睇佢爆機一刻

船長嗰次成4萬幾

應該留到嘅 不過唔會留哂姐

等緊紅sc

入到了

我屌

Fuck

又死

最後撻Q

pain

屌

做咩唔補滿先

差少少

差半圈

佢臨尾轉圈突然轉大咗避唔切

愛之深責之切

巴打唔好太上心
調返轉諗多咗人識天使都係一件好事
同埋一路都有啲新會員入

又少少

佢唔係仲有兩支水未食咩..
如果回咗血應該過了..

WHY NO HEAL????????????

燈神

入咗！肯定入咗

又係風車後半變快反應唔過黎
本來我都以為佢會過到

入晒添

已經超越咗燈唔燈呢樣嘢

有幾次都係咁

連嘎清都見證住 連v大和平

一千次內過到

呢條友痴撚線

你咁狠

最大聲個啲全撚部都唔係member
我只係想知道個班冚家產會唔會留
其他join member嘅基本上都會留低
呢班無情sans民會唔會等到佢下次自虐先出黎又「支持」佢

係咪用手制會郁得快D 我見幾次都跑太快撞左入去

博士都係咁啦 有咩所謂

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

唔知有無生日goods

Google

本來我麻麻哋冇睇開佢
見到開直播開咁耐
依家都入去睇吓支持吓佢
我諗都唔少我呢類人ge

Pee-oh!

可能手掣analog加set咗acceleration

我仲以為下個生日係Miko

cover有錢會唔搵?

「また行ける」
每次聽都肉赤

天使永遠都過唔到

宗谷食嘢好得意

你不如咁樣諗
好多非會然都識梭躝梭躝打氣
起碼唔係唔知頭唔知路入嚟食花生

佢平時打機雜談多
因為廢所以好多機會吹水
單人配信口水多，多人配信吐槽
大型collab做忍者
不過歌回暫時冇機會聽

換衫都係換左一個月多d
點知佢整唔整得切

過到

我開百式都冇咁多句まだ終わらんよ

sans係你要attack佢夠數先會轉入下一個phrase(中場/風車)(可以用sans up乜鳩黎睇)
補血即係打多輪咁解
(正常黎講你唔補血第一個phrase唔會見到上中下三碌炮既快版，第二個phrase會係超快version屌地之後入風車)

黎度咁多35 同nene gachi,黎個星期2同5 ，連v血流成河

你係咪有心燈

模擬器試10次風車過得一次

一百萬subs耐久sans回

none

原來有啲咁嘅事
係咪姐係寧願唔食補血硬過好過

唔係天使fans都睇到心痛

依家睇睇下都戥佢辛苦
不如返去Minecraft畫多張地上繪先

我明點解天使咁addicted
用simulator玩都好過癮
過唔到會好想過埋佢

冇玩過隻game 想問用144hz mon玩會唔會好啲

原來係咁架
唔怪得知以前打係成日見上中下炮幾次 有時就見得一次
天使打前半part勁我成倍
係唔知點解大風車點都過唔到

好心痛join會員支持下先

唔回血咪又係輸
一係捱到佢抖個下先回

最好就有大食大
唔好食L.Hero補得一半

補血係消費咗一次攻擊機會
san的行動階段係用攻擊推進

佢前面用咗好多時間習慣
而家都要

應該唔會

冇計佢而家係要入風車練

W

好似有幾

得英文台同日文台 睇黎要學日文

仲未有

整體位比船長其實仲勁

佢判斷力唔太掂
太攰已經令佢唔止遲鈍
仲有時諗唔到點行喺度鳩轉

WEAK啦 睇多轉就訓

可唔可以開返個twhk台
本來有ch比班賤種搞串咗個party

Always winning

台V有tama

係咁先
早抖

暫時華語個感覺好似都係差緊啲
等緊一個gawr咁可以將中文都講得咁有feel

我已經無睇嘅動力
你係要硬頸耐久咁你玩飽佢
播其他嘢我先睇

睇羊

過到骨牌入到風車都過唔到風車
每次都差半個圈至一個圈

笨蛋組都收埋台

風車唔係睇判斷力
轉咩少少已經仆得街

我睇人玩最後真係要好近中心

呢幾日都唔知第幾次見到this is it

Rushia都差唔多百萬

我真係想像唔到贏嘅畫面

一路睇かなた一路聽astel起碼啲聲冇咁單調

天使玩模擬器練好最後風車好似會好d
依家前面都好順利

船長打完東方幫到個位就係第2次見風車得一滴血都轉得完

慘過聽baby shark

keep到滿血入嘅話機會大啲
不過最慘係補完血下一輪未必閃到

Same

打得廢都係賣點
小天使可以試下玩多d自虐game(Jumpking dark soul之類)
可能可以殺出一條血路

痴撚線架咩

唔好... 佢隻耳仲未好返...

紅色天音巴會死先

貼到中心預唔到佢斜向個加速就會導致飛入中心死

魔界村

I Wanna Be The Guy

我覺得風車同上下骨個原理好似
天使都叫做勉強過到上下骨 唔知點解大風車玩到飄晒移 搵唔返自己粒心係邊咁

到你玩

IWBTG仆街啲
魔界村過唔到你會怨自己大意

風車係上下移 唔涉及左右就唔會有斜向變速

因為會加快

EN 2.0 debut stream

feel到過到

連佢都要玩係咩事

super meat boy

你今次失效

衝埋去食

竟然佢會玩

你見佢次次都係因為斜行突然加速太快撞上前面 而唔係俾新激光追到

會唔會mel玩完p再過g
天使都未過到

睇嚟第時除咗要叫個孫燒本Hunter X Hunter俾我之外
仲要加多個天使爆機畫面

啲蘋果同埋仆街大爆炸

滿血其實冇好幾多
中間位hi一下就冇曬

holo入面有冇其他人係有機會挑戰到天使個次數紀錄

天使打機手感真係出奇地差

訓緊?

破到果D唔會打

天使提到黃上RTA

搵牙龍打

整喊心心

參考緊其他人

牙龍接力多五百次

依家佢都完全冇曬辦法只可以參考其他人打
z一早就應該沒10次睇一次

出去買個M記先 返嚟繼續睇

巴打美國時間？

英國

你睇得出佢係有D位完全無睇過人打 打到宜家都未識最簡單既過法

天使fans想佢繼續定放棄

本來諗住睇埋佢出去買餸返嚟煮
點知搞到依家五點啲嘢已經閂晒晒

其實佢最後睇人打都無用
個到真係手感問題

支持佢繼續打
但想佢休息

我同天使鬥緊耐久
佢過到之前我都唔會打機專心溫書

好多失誤

上次壼男佢睇心心replay

想佢喺唔傷身嘅前題下過到

為咗睇stream去到咁盡

專心溫書仲上咁多連登

WEAK了 睇埋今轉真係訓了

出門口了 希望返嚟見到第二啲畫面

爛gpa唔好後悔

依個鐘數都咁多人睇

sans buff

怕你完sem佢都未過到

一齊耐久（我想早啲瞓

天使負皮係咪少咗？我記得9點定8點果陣有170+

唔係推天使
但如果見到自己推ge係咁打法我會好痛苦
佢又唔似狗果隻享受耐久

sans嘅浮游砲
我已經見得多過reborns gundam

阿喪都訓埋

呢隻reborn冇得用step跳避

undertale係神game
首bgm支撐住我睇

都係浮游照射
都係咁難避
reborns起碼冇大風車得transarm F覺

我睇到我都識玩

抄緊書 我都想訓

對面reborns識玩你會體驗到天使打sans嘅感覺

睇到頂唔順了

打中佢都偷笑

白卡係咪冷門機

首bgm 入哂腦
發夢都聽緊

第二個phrase後面會menu上下都有骨
最簡單既唔扣血方法係 跳去act/mercy > 等一秒去番action ->打sans (雖然你乜都唔禁直接打都係扣幾滴)
皇上都有用過
但係我唔知有幾多個人可以係冇chat提水/唔睇片搵到方法

差一秒

又沖返去中間自殺

小半圈

頭先真係好有機.....可惜亂左....

ppt

點解要劣咗唔繼續行

中途崩到1血求其就算

佢手感仲係成長得好慢
但偏偏因為係最後 每次都要過晒前面先練到

高RANK 唔算冷門 無黑狗03咁多人用者

呢次真係
差少少不過佢眼見避唔到向上走左

唔算冷門
比賽都會見到人用
排名都幾高下

佢靠無敵時間跟番個風車轉可能有機

weak了希望佢過

死咗321次

sans鬼有無敵

323 Attemps/ 322 Deaths/ Time in this stream: 4 hours 2 min/ Time fighting with Sans (all streams): 29 hours 21 min

佢應該係指主角中咗招後嘅無敵時間

我一定要見證住佢打贏既一刻
唔可以依家就訓

點解覺得好似永遠都過唔到咁

我已經開始閉目養神
等佢入風車就攞起手機睇

打sans無主角無敵 所以hi到d骨半秒 D血就倒水咁

我その２個陣都係咁諗 最尾昏迷咗

係 中左一下又唔係即輸
不過天使中左招之後已經無晒反應

盡左力，沖涼訓覺，
各位加油

今次太少血入風車

頭先幾乎完美避哂
可惜太少血入去

冇血先避晒

底力L5
1/5血入大招
0損傷過骨牌
結果風車都係差少少
前面冇事就OK
佢頭先成個人崩潰到
已經恢復翻

聽到佢喊聲又入post睇下

做記錄班人都幾癲

咪就係無

其實個模擬器既手感係咪同隻game一樣
我用keyboard直接玩最後骨牌果度難到痴線 個心好似郁得好慢咁

買完M記返嚟見到佢又死咗個心好似一啲起伏都冇
就好似萬有引力地心吸力一樣
你見到個蘋果跌咗落地下係唔會感到驚奇

法國組長可以堂堂正正打字

感覺上係慢半拍

我覺得唔同 個模擬器個控制感覺好怪 不過又講唔出個分別

唔一樣

原來35仲直播緊

帶Cloudy Glasses同Torn Notebook會減傷

冇底力

又急得制
落多個身位就冇事

佢已經成個人崩潰

滿血入 但前邊撞到冇曬

黃上

天使衝去中間食炮

睇到心都痛

佢風車轉圈條路徑好唔穩 佢係咪玩到手都震埋

船長係用手掣定係keyboard玩

應該keyboard
玩開東方唔會咁睇唔開拎手掣

其實已經身體已經記左個錯的模式，所以次次都衰同一個位

點解鹿乃佢幾個咁鐘意玩

sans底攻1減完都係1

睇佢行大風車多數走上下左右
應該係keyboard啦

佢已經hard lock咗自己

有冇睇黃上風車失靈嗰次

打機過唔到關其實要做嘅係休息
唔夠精神嘅話只會打得越來越差
例如我以前玩MHW打極都打唔過歷戰王滅盡龍，死咗20幾30次
之後有一日我個fd上我屋企，佢臨走前叫我單挑一鋪滅盡龍，結果我第一鋪就過咗........

笑死

你地個契家婆都知對面未必識佢
唔明俾人嘴兩句做要起人底做乜鳩

點失靈

得罪牙水仲想走?

連mel都玩undertale
EN都玩埋丫笨

佢狀態已經完全唔掂
集中唔到
諗唔到嘢
睇唔到comment
講野都慢曬
判斷亂曬

個joycon自己卷咗入中心食炮
應該係joystick X軸失靈

笠了
Crew咁惡

睇完big star上master再睇astel
舒服好多

幫華生寫定劇本
Ame: today we are going to speedrun undertale!!!!
結果卡六粒鐘

全部jump king算啦

"Finally, a fun fact about Sans’s battle: Your INV affects the rate at which KR drains. For INV between 45 and 75 it’s a bit complicated because it can randomly change every frame, but if your INV is 75, you get a bonus that makes KR drain more slowly (for example, if you have less than 10 KR, instead of draining every 30 frames, it drains every 40 frames). So equipping the purple SOUL items during Sans’s battle can actually be pretty helpful."

佢連續打同隻boss打十幾個鐘仲癲過FF14衝首殺果段時期
打十鳩幾個鐘既話隊長一定會叫停大家去訓幾個鐘教 格硬打落去冇意思

今日REID加左100分

apex d外掛

黃上叫佢繼續打落去
因為休息個感覺就會亂曬

嬲乜鳩嬲
唔識咪唔識

・サンズ戦でくもったメガネは有効だそうです！

真呀
老奉要識咩

牙龍爆門扑暈佢啦

狀態係要reset

話時話到底隻DELTARUNE係咪真係仲整緊
整左3年都仲係得一章,冇哂聲氣

阿龍聽朝有嘢做
睇下天使打完先定阿龍出門先

因為人喺休息/訓教嗰陣會將今日學到嘅知識鞏固喺個腦入面

佢都咁覆得船長，咁當係delay咗囉

屌你嗰晚同bora+猩猩打到9945 然後琴晚3個都狀態唔好死打落去跌到9500
頭先都試過打到9830 點知又係捱唔住跌返落9600

得罪講句要のせ同めと陪reid打d1,2始終都係好勉強

師兄走咗先 我幫你頂住

好彩暫時EN game嘅取向同本社呢邊唔同
同其實係EN玩嗰啲game 本社都玩過哂

EA
你唔去到hal ras嗰啲級數屌晒鬼/親自去hideout報告佢都唔會做野

35又炎

天使就嚟贏啦

次次去到果個位都沖左番中間...

次次都hi中圓心

應該佢覺得自己趕唔切
但係又控唔好

慣咗啦

佢避風車，行條path 係橢圓形㗎喎
咁都就嚟贏？

差點要氣炸了
不可原諒
我個角度覺得真係佢呢下真係自大咗
所以佢先要補返勿忘初心呀果啲

拎到人中版權反而得4個玩

3點我真係要瞓

咁隻game 真係做得好
之前做無玩過
突然有得玩就走去玩都合理.....嘅

咁有啲人個印象相對冇咁適合玩人中

就離左20,30個鐘

大家都係水
不用分那麼細

玩過你就知
係急得制
落多半個身位就冇事

我講嗰陣時未到

星呀 接力 接力

你地加油 訓先

佢講到明controller就應該唔係自己手殘
之後嗰幾局都失靈跳唔到骨排
佢走去地圖狂轉joystick轉到冇事先再開

橢圓其實正常
圓形條軌道一入少少就食正中心炮

得我睇緊35?

我四五年前爆過一次

又G

屌差少少

前邊都失曬誤

又係輸加速

佢好撚暴力
成日打人
今日見住佢打到人爆晒缸

controller 有問題就唔應該打住
打sans 呢啲咁高壓，一失誤9成會死

開始感受到前一排財經台啲人gme sh 係一個乜嘢信仰

頂唔順 去搵PTR zz算

無睇V 睇緊自己女女野

天使把聲好似就死咁 好擔心佢

睇V參透人生

知機器壞就搵個穩陣啲嘅好過啦

睇完CSGO final都仲未爆機呀

Yololive💎✋🏻☝🏻彼方

佢RTA嗰次Undyne藍色箭嘴都試過失靈去咗箭嘴嘅對面

佢真係完全唔掂
身體同精神都係

MIKO無限LOOP無限列車編

我都頂唔順放低兩本書
對住一樣嘢十幾粒鐘好攞命

FAQ You Man

啱啱仲要唱炎

隻眼都唔得了

係咪已經玩到對眼開唔到

我間房有一排人工淚液
唔怕耐久

Miko係咪好少開咁夜

皇上discord埋佢
佢隻眼都唔係好掂
係咁眨
應該攰到pk

又搶口又暴力又懶

又諗起ddlc

唔好話佢專心咁打
我地睇都睇到隻眼攰啦
希望佢快啲休息啦

最近少 以前成日開夜

朝早9點開始都連續玩咗18個鐘 唔攰就有鬼
仲要自己身體咁 硬頸還硬頸 有時真係站喺fans立場唔好要人擔心你

反應慢咗好多

又炎
35係咪 支力玩得好求其

35開始唱炎

無限列車

爛狐曲線自爆又通宵打機

最近呢個時間通常都係羊開

仆街我應唔應該撐天使

32857次!?

小時

打到開始回憶往事

以前同羊成日玩到朝早猜包剪揼

狐覺得你不尊重，狐生氣了

老黑黎

因為有人會耐狗

大病休息完之後就無乜開夜

我記得火車最前面隻boss都幾難打

其實依家講走馬燈真係唔係好恰當
佢咁嘅狀態真係會怕

但係平時都會開好耐

佢前晚10點起身 如果無訓返
應該就快30個鐘無訓覺

應該唔會嘅
30個鐘無瞓佢一半都過唔到啦

我試過冇飲red bull/咖啡嘅情況下最高記錄48瞓3

4期經理人訓哂?
講下野都好

好鍾意寫字？

我宜家42瞓5
本身唔飲red bull/咖啡

巫女無限列車係草
彼方係一個信仰

真係明想抄

導人去買goods

會長拍門叫天使訓啦真係會好擔心㗎

天使717K

近排鍾意咗書法?

我試過達文西睡眠3瞓1
但係做嘢嗰兩粒鐘完全掂唔到performance peak

easy易到咁

瞓幾多都冇peak過
中學畢業之後感覺自己能力同智商一日不如一日

記得抄我全名

真online上識唔到fd

唔準抄我細妹稱號

唔關online事 毒撚本身識唔到人

LM等找數

個人本身摺f2f都可以搏有人r水吹
Online上都唔知可以點

幾年大學莫講話朋友 連認得嗰樣嘅都冇

去搵嘢食
終於休息一陣

550 po頭加呢個

I know that feel bro

same

好想聽日食放題

邊個你細妹？
東方不敗？

可能我瞓咗呢
唔順超你都可以開架
我又唔係樓主點pin

0狗你又想撩皮？

心心出事 比yagoo迫害

待結果 :

Nene月增71000

who?

終於都中招了

YouTube冇人性
細佬囡都蝦

心心

撩完皮唔見人？
我順便推埋post
隻揪啦快撚D
我要搶黎開

可能上次玩lolichama踩過界出事

出黎ok?

等你

日增4000 一個月要近十二萬
JP最快既船長心心都係得唔到十萬

我估係今次張圖太鹹濕姐

要呀叻豬

好醒牙你

非百萬組穩到日增2K已經勁

天使400次內過唔過到

唔好逼得佢咁辛苦
1000啦

MIKO都收台了

weak先

想快D開 post幫推K?

幫推啦
唔係我點搶開post牙

反正天使都過唔到 去刷牙瞓教算

呢條片又冇出事

完美過隧道

睇你頭牙0哥

你話我搶開我就搶開

佢老豆買起咗youtube
好似係

聽晒你話

鐘唔鐘意牙

咁都要推咗先

唔係點開

係咪先

Ban咗聽日直播條片啦

幫下手啦

唔係點搶開

老豆唔bam恐怖片
但老豆唔想個女俾人睇蝕
所以會bam心豚畫嘅性感圖

ASTEL比人圍到跳海

！

天使！！！！！！

過左

過到啦！！！！

過到啦！

LETS GO DUDE

過了

成功

終於

贏啦

夠血硬食

過咗

1血過，好感動
居然見證到

最尾果下嚇撚死我呀
成粒心係正炮入面 完全見唔到

訓得啦

好感動
見證到歷史性一刻

抄名

牛清請我食飯啦
我霸咁多quota

真
最尾都係要靠硬食

唔知會唔會又走數

見到最後個幾支炮個下仲以為佢死硬 估唔到捱到

連續三日啦 終於可以見到過

終於贏

勁多人一齊睇緊

WHO WAS HERE?? I WAS HERE

其實會長依家應該係咁

究竟係連登仔抄名燈到
定係呢條包皮友燈到
睇唔透

見到佢過到果下我都激動到嗌出聲

心口痛
本來想休息
結果個把就過左

睇到喊咗

清瞓教啦

留名待抄

天音巴同天音都安心瞓得

成功奮力一燈

喊咗
應該天使隻手應該好撚痛 打到咁耐手都酸

行BAR無停過咁跳

羊會唔會破到記錄呢

見證左傳奇

天使

好感動
原來咁多Holomem陪住佢

邊個唔擔心
打左差唔多接近30個鐘終於贏到

呢個時間3萬人

我瞓咗十分鐘

仲有Miko都喺Chatroom

真心想佢唔好玩
佢會頂唔順架

玩N都喊點玩G

今日過後真係唔會有人再敢笑天使

頭先先開完LIVE
一陣就朝活

唔瞓咪得

同埋佢玩得唔算差
打ps花花可以一條命就拎返三個心

千辛萬苦打贏sans
然後令個世界滅亡
就只係為自己嘅好奇心
之前天使啲反應，我覺得佢睇完結局都會喊

天使twitter trend 第5

佢係說服羊媽俾佢走已經喊啦
要佢殺羊媽佢點頂呀

牙羊淚腺真係

真係睇到想喊

天使完左
大家都可以瞓

你值得擁有

過個陣未過4 點
549

入埋trend

Miko都係到？

DC仲有牙船同牙星

羊 miko 黃上 星街 阿火 劍蘿
全部都有恭喜佢

同一時間火雞send左咩我冇聽，唔清楚係咪恭喜佢定自己嘢

真係個個都睇實

深夜30K威過牙兔

HOLO班女仲未訓,痴撚線

講真唔係呢位巴打 天使都未必贏到

一個12個鐘
一個30個鐘
Sans仲要係外國有人氣咁多 差唔多啦

我願稱禿頭巴為燈神

唔知乜撚雜音黎
特登去聽下

weak多次先

完
訓教

⋯佢唔諗住停？

かなた係咪唔打算weak想直落

佢唔weak我weak了 瞓先

我都瞓啦

weak先 太癲 一陣7點起身返工

CLS

天使終於做到一瞬間嘅holo一姐
好感動

依家四期有會長同天使雙壁戰鬥力其實真係好高

斷斷續續咁追睇，真係好佩服佢果份毅力

各位清都玩命

3壁

唔似你食朱古力咁玩命

還未完 繼續繼續

佢今日仲有代替歌回嘅新節目
唔知會唔會第一個禮拜就因為訓過龍skip左

佢不如瞓啦
下條線就留返下次啦

佢唔係三線都過哂喇咩?

Hard Mode好彩得序章
如果唔係佢打撚到阿龍做完嘢都似

依家仲有鬼佬打緊
話應唔應該訓
問題係佢打撚完就應該收
依家佢係單純打上腦唔想訓

完一條線就瞓啦
佢唔攰我都攰

單純唔想收台
真係阿龍都就醒
佢讀sc都冇依家繼續打負擔重

佢真係完全冇諗過收台
等打完老母會唔會收台

一旦締めて
また

佢下次仲想玩
依家收台

天使收台了

會長醒了

終於下次耐久前都唔需要見到班無情sans民
今日block左十幾個引戰撚
睇多陣嘢就訓

巴打辛苦哂

Lm
btw 恭喜天使終於過咗

原來呀露唔記得熄live

認真
真係希望啲鬼佬睇完undertale會留低
唔好講到好偉論咁結果下個stream全部唔見曬人同接翻到平時嘅5k-12k人
我真係會嬲
從此以後同L&P做世仇

我覺得你做定都得

個3k人貢獻出世一同世13 sc
其實真係cls

天使日增7K sub

一向都話桐生會個班個銀包見唔到底

講真我就算唔得閒睇呀露台都會掛

你幾時搵返

搵返做邊緣人嘅心

咁早

阿火

佢講到平時佢啲時間唔係耐久咁

終於打完

真係好滾動

訓醒即刻黎望下係咪仲打緊 見關左台個下o左

連Mel老都玩undertale

瞓咗冇睇
天使最後爆機未？

原來A醬個A字係Azki咁解

爆咗

用一個包皮同一個巴打嘅抄名換返黎

爆機果次直播sc差唔多成16萬

個個等左咁耐就係呢刻

仲開緊

早晨

8個鐘組

你知佢初心係乜咩？

可以訓返幾日先

等等仲有呀火呀祭呀潤呀兔呀羊rbc 公主
Sans 真係唔洗抖 開ot 仲要冇錢收

呀火又 g route耐久

希望1take過

其實對比反，呀火平時啲時間都同耐久唔係差好多

每次sans都要之前過左既holomen moon住下一個幾時過

黃上牙船兩個頂點更加慘

個個都耐久

我咁食法，10kg都有

Sans先係真耐久王，俾holo班女輪住上

所以咪訓覺放你地走

天地堂我屌你老母

朝早鴨其實幾有趣

起身第一件事就係睇ppt過咗未太好了1血過天有眼

佢最後一定得返一血

笑到好攰

哭左

無傷過會剩56血

追post見到天使過左，感動

唔係喎
通常係最尾幾下重力先會慢慢扣到得返1血
Ppt一完風車已經得返一血
所以佢應該真係1血過

lamy真係有錢人家嚟

用"お父様"稱呼老豆
用"屋敷"形容実家

啱啱發夢見到啲完全唔會睇V嘅fd話自己鍾意睇污墮

抄名啦

本來就是大小姐
心心：？

lamy profile 終於講到holo人

心心係西式家庭大小姐
lamy係和式家庭大小姐

真係想瘋狂食佢地軟飯呀

起身了 天使過到未

香港三點五十分左右過咗

果份長list 黎料

呀火有冇瞓過

Omg
Number?

同居組係學生會

88135730

FF太多

Lamy真係勁鍾意FF

點解佢六點先收台

應該冇今朝起身睇返twitter佢同皇上d tweet多到
應該睇到天使完

正

希望番到屋企就打完

年輕真好

係睇完，蠢蛋3人組 星街 船長 miko睇足

原來同船長飲完酒有update做三角關係
(nene:咁我呢）

lamy polka已完

Nene等於寵物

就來50萬

講真，整到咁靚，就算本身唔睇佢都會開始睇

皮真係好重要

先係個皮既外觀，再黎就睇中之人表現。
不過如果後者唔好，最後都係吸引唔到人睇，例如污墮就吸引唔到大多數連登仔

條友終於過到

睇黎好多人都好在意天使過唔過到

lamy 細細個就英才教育
日日上唔同堂 又琴又書法又花道
睇黎真係大戶人家黎

做得v家底應該都唔差

文野環算唔算

一開始已經知
佢果個Asmr 咪輕易就買左返去

16:00到flare

呀火我都叫有信心

之後到祭

琴日整心心隻game條友

唔想再睇人玩undertale了

文野環咩情況？我對佢既記憶得夾乳頭

LAMY：聽講開台有個隔音室會好D
聊天室：百幾萬羊好貴喎
LAMY：時間關係，同老豆講完後已經裝好
聊天室：

但佢間防音房

講左咁多個POST, 雖然少睇天使, 但都想佢過到既

太密
日日都有
仲有rushia同埋有D岩岩開

愈痛愈想繼續睇

唔識搞裝修嘢直接買預製防音室
船長應該係直接成間房改裝做防音室

？？

電腦廢到live2d都用唔到要出圖
不過咁耐應該換左

係屋入面求其搵一間房塞落去，其實唔難（好似係）

睇個安裝真係唔難
屋企放得落去就得

佢個間真係太細，雪民快d做野
btw，原來有得咁樣買預製

雞寶 我的雞寶

好爛口............

咁好賺，整多鑊

印象中阿火連Mario第一個城堡都過唔到
Undertale會卡幾耐?

燒燒生命好咩賺...

燃燒

燒一下十幾萬港紙, 如果有得揀我相信大把人鳩衝

果然係FG 50K的連登仔
呢d散紙來姐

仲高過生日 其他耐久既SC

一開tama又見到觀眾千里送裝
走入黎放低個金袋就俾tama射死左

微波爐

記得美兔好似認證過坐三個人已經迫到仆街

打開個TIMETABLE
3台UNDERTALE

貧困系VTuber

燃燒生命換返黎

老母買嘢唔係睇錢啦
應該只係唔熟買錯

假嫁啲奶

由集體mc => 集體undertale

我都要燃燒生命抄名

6萬hkd姐

幫手填張紙入會

依家7算，應該係7萬

不過做v其實個投資都幾大 如果做唔起更加係蝕本

原來mio個夾公仔一個星期六日就無曬

依家用live2D都叫少少少成本
以前淨係用3D嘅話係咪淨係公司先做到

狼媽人氣急升

依家不知火有埋英文咁好嘅

全程都好笑
鴨扮邊個都唔似, 但好似會長

ame老母自己都落埋場加入ame戰隊

又白髮
今次污墮仲唔失去一切？

Cls

貓扮狗真係好好笑

唔係share設計案咋咩?

就咁睇, 真係同一個老母生

我係ame媽媽

牙貓個加速講嘢好有牙狗神韻

SMOK個配搭真係好岩玩以類
鴨做吐糟
麵包狗同貓做鳩野
mio負責鳩笑

ban 完人再同佢合作，爽

之前個men only 嚇親人

聽講有人要抄名留名

MIO成晚都冇咩講野
一係忍笑一係9笑

聽講今日係三月

3月有兩單數要追
抄名同掉轉留言

Virtual Youtubers討論區 (550)

番轉咪面下
姐左出機手用濟得奮興

3月係指1號至31號

罰我地

珍

涼牙愛我叫鬼過不

差最算係真件依
著襟好,好好素質T EVIL件幾過買我
架係唔都

用嚟掛

今朝要返工
尋晚開住天使個台瞓,就喺佢過一刻即刻醒左,成功見證奇蹟

派義主用實

睇到有d頭痛
我覺得應該要禁止賭掉轉d字黎寫

真
睇到眼都花埋

污墮先係親生女

咁涼菜真係正嘅
值得支持

打BLM市場

阿火值得更多

好事黎, 呀火本身強項係講野, 但算呢樣吸國內觀眾有D難, 唔識日文又冇烤肉既話好難先可以GET到個精髓

再多d海外粉就好似towa咁有即時翻譯

唔怪得會有華生老母
原來係私底下玩

鴨仔雜談長期有鬼佬剪片翻譯

講起英文就諗起呢條片

水龍敬有無上水

no

原來空媽都就700k

笠水龍敬

鴨仔有把聲加持, 得閒又會玩下香腸呢D鳩野, 又成日做吐槽位, 相對地牙火比較少呢D gimmick 野

其實阿火入左MC世界起完座別墅已經多左好多人留意

前2日先第一次睇 choco超勁

有玩MC都會留意下牙火座野入面有咩
真係好藝術性

阿火有d放唔開，差小小爆點。明明佢有咁上下說話能力，如果佢好似鴨咁做專業瘋狂吐嘈，應該可以爆1爆

voice drama

上次同miko玩gta已經夠哂爆啦

本身MIKO玩乜都爆

仲以為會血流成河

我見昨晚今朝天使寔中有live translate

依家真係好多都有
吸到個藍海大市場

希望可以再多D, 對我呢D N1999好重要

依家魔王軍入左不知火建設旗下
睇下有冇機會合作砌埋佢個35P logo
單人砌砌到何年何月都搞唔掂

我最近裝咗個叫LiveTL 嘅browser extension.
暫時感覺都幾好
可以去望吓

我露既鬼佬濃度比我想像中底無咩即時trans,明明佢係meme既長期受害擔當

得閒望下先

同35玩gta
同呀座玩mc
同兔他交換禮物
其實依排都好多野睇啦